美劇集中討論區(39) KE S3 | WWDITS S2 | i know this much is true

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

Euphoria plan緊拍3集x'mas special今年年尾前播

睇完KE見到Camille Cottin 幾正，開左Call my agent 黎睇，佢個鼻真係好大
不過入面演Colette果位幾靚女

新po留名
中共全黨死清光

我就係要呢d
———————————-
再唔找條weed數真係命都無

Lm

Call my agent
Colette好正 外cool內暖
我心急由第2季中間開始淨係飛去睇佢2個啲劇情
不過套劇本身都好睇

hunter好靚
全部都著紅色同後面掛咗幅畫
希望拍得成

哈哈，我都有咁做，不過佢出好少

indigo再冒簽多張支票

佢唔係間公司嘅人，S2開始出場嘅機會超少
不過Camille自己啲劇情我都有睇
幫啲演員解決問題都幾有趣

套劇都幾得意，好少劇講明星經理人，而家對佢地既工作范圍了解多左

有冇睇skam españa s2? 純sheshe勁sweet

—————————————————————————
Croana 同好+1
可惜得一季 Season 3佢哋都好少鏡頭
唯有加入 ff fans團 啲人講到佢哋現實真係係埋一齊佐咁

仲有佢哋會預到嘅困難，好似拍sex scene咁
套劇啲問題多數都幾好咁解決到，好正能量

但weed單野好似冇想像中咁嚴重?
條友自己夾親又扮哂野

hunter
成班夾定哂著咩
如果拍得成今年播埋就勁好似話D劇情係S1S2之間過渡
succession學下人啦 拍集特別篇頂住先
等佢地救命 本身今年最期待之一就係呢兩套

爆到咁仲拍到特別篇
拍得成又播到就happy

好似話特別篇係短短地
可以快手拍完
如果成功就勁食埋現實xmas個timing年尾播

話時話今集r&m無啦啦提euphoria笑左

好似都已經有班人睇左ke finale screener

覺得ke s3真係好悶
好少殺人 又好少v同e一齊
如果有s4 都未必睇

成季散修修, 唔知做過d乜
但係季季換人寫, s4未必唔好睇

Netflix要31號先有得睇
唔緊要，仲有Betty同I know this much is true未睇！
今集WWDITS都ok好笑嘅

過埋下星期一...
要等多四個月即係10月先有下季KE嗎？

我又睇翻了
喊到仆街

K爸爸心臟病發
係因為太多人wait him in the dark
嚇左咁多次先會咁

ke得返班死忠fans睇 應該冇純睇劇嘅人會留低
可以嘗試J下Jodie 你就會發現睇呢套劇嘅另類樂趣

而家都係為左Jodie而睇，成個S3 Kenny呢條主線係無推過，成季個重心講親情，講還講，都要推吓條主線吖，而且一集40分鐘太短，長返少少可能會講到好多野，有d位例如V點解知K想走佬，好多野交代唔清楚

下季拍都未拍
出年4月有得睇算好彩啦
俾中共肺炎拖到唔知幾時先拍得

嚇得多真係心血少
之前有絲打估中K會心臟病發好勁

可能s4 v同e會成日一齊呢...
為咗Jodie點都會睇

比啲人搞到好緊張 睇GOT 最後都無咁緊張

有冇人開始追space force

喺netflix睇會比佢mute左d粗口
betty其實冇乜劇情 不過當小品睇幾過癮
iktmit連isabelle huppert都有追好勁

未睇今集wwdits
但我有d期待ep9聽人講果集有班witch出場
好似話捉走左佢地一兩個人之後其他人要去救佢地
唔知會唔會有咩明星客串做witch

明星冇劇拍到都要追劇

如果係witch casting返1d出名嘅做witch嘅角色就正！好似上季vampire council咁

都係第1班人先最好睇
已經唔記得後尾講咩

好明顯依家咁大班人追緊都係為左緊張一樣野感情線開花
如果覺得唔啱睇
應該已經唔係target audience

點解會覺得4個月後就有下季大想頭到咁

食屎定食糖就係睇呢個finale
只有佢喺度就照enjoy

屌我都係
睇d生死關頭劇既finale都冇咁緊張
好on9覺得自己但又真係好撚緊張會點完
好撚想知佢地兩個會唔會歷史性together
但又好擔心又係炒車end

喺twitter reddit見到個個d反應又係好緊張 笑撚死
睇劇睇到有精神病

伏

仲要飛咁多地方拍 真係下年4月都未必出得切
唔該編劇有咁長時間就度好啲個劇本

八百幾like

未睇
覺得如何？

S3 主角係Nora同Viri阿嘛
而且Joana又唔係main character，我諗S3佢都係開頭客串幾個shots就冇
佢兩個個角色ig有陣陣時都會派下糖，但係真人ig兩個應該冇咩交集

好憎 Michelle
最鐘意Chris / Cass

有份編劇？
好快啲出黎認左佢

因為之前感覺都好似係四個月
中間無得睇我可以點做人

如果下年出唔到一季不如都學euphoria出個special俾我地開心下
不過前提要係villaneve嘅先好一陣整個Caroline x Geraldine番外篇我會反枱

你係咪當左四月做四個月

我係target audience
下星期一就知今季會唔會好似想上季咁俾編劇呃多次
雖然e成季都係查殺kenny兇手，但查查下都係去番v到，岩岩果集追住v周圍去
仍然都係估apart

班fans真係好緊張
我反而唔係好緊張，本身冇咩期望v同e會有咩發生，有巴士同跳舞scene已經覺得好好了
星期一朝早要瘋狂refresh twitter睇人live tweet finale

euphoria搞到大家周圍求special
KE到時肯拍下呢啲廣告仔算執到啦

或者有返幾場Q&A都好丫

星期一起身即del Twitter
當日我唔會上水架啦
夜晚睇完先上黎發癲

我尋日開始就唔敢上Twitter
開頭見呢季拍到咁散又冇咩進展咁，都真係冇咩期望，點知近排兩集又好似正常翻咁，搞到我又開始緊張同期待翻
假都請埋啦 don't disappoint me again

我都會睇完先上水 呢到都好伏

呢度有幾次v係咁想錫e 但係e 成日推開佢果度v真係好浪漫
又要開多次睇嚟丁

好鐘意the office, 但space force 廢到仆街

最好係come clean
但佢性格唔會
一定愈搞愈大單

佢無野,佢上面果個有野
過兩日人地上門問你要左手定要右手
mark ruffalo treatment

跟ww 學下野姐
又係成班人周圍走,搭下飛機
行黎行去唔知做咩,咁就一季
英國,波蘭,西班牙,法國,俄羅斯
成個歐洲你玩晒

優先睇mark叔果套
hbo水準

史上最神teen drama

back from bank of spain

Perry Mason: Official Trailer | HBO

好緊張啊 成個fandom panic緊
好想星期一快啲嚟 但又唔想咁快到
又期待又擔心 好矛盾
真係mental health指意晒finale㗎喇

絲打專誠請假 如果真係差嘅話 真係好大打擊

我驚星期日訓唔著

頂，唔覺意喺Twitter 見到spoilers with no context

估唔到佢呢D咁大牌都會追
啱啱睇完wwdits 今集都好好笑
nandor同guillermo太cute喇佢地兩個
嚴重似情侶講分手

sam仔全集交足戲

繼Ken.W.A L to the og強勢出道之後
估唔到仲有另一對勁敵

笑撚死我佢地d歌詞

Jodie載豬嘴 支持亂港分子 可惡

Ke 剪輯 頂 笑到仆街

睇到第3集炸
隻貓貓好靚 仲識望鏡頭

手足
呢個look好靚

fuck fuck fuck

實訓唔著 真係好緊張
比套劇搞成咁

下季可能都要等年幾
通常睇完ke都會空虛一排V呀
要搵下一套寄託

番外篇整個V日常都唔緊要
或者前傳 V當年join 12之後第一次做job

Defending Jacob有冇咁冷

去到呢刻繼續睇得投入 都係等睇呢啲
好驚好緊張 上季睇完屌一聲嬲到
其實唔係幾覺得佢地有查過kenny冇方向
eve都係冇啦啦跟蹤返V
我都打定輸數係apart 冇可能咁好死

雖然過程有呢d scene
但如果佢地最尾結果有咩bad end都係會覺得好唔抵
所以有d緊張個尾點收 我想睇佢地有冇膽寫佢地一齊
返工忍唔到返工返屋企先睇
果朝唔做野 係咁睇賽後

euphoria其實都唔知係咪真係拍得成
分分鐘拍3個mv出黎繼想當年個mv end之後

Q&A都叫有兩場
不過係下個禮拜就有

星期日晚已經訓得唔好
星期一睇完又要上黎瘋狂發癲
連chur兩日

我淨係覺得finale點收好似幾重要
啲人已經搵哂線索 應該已經砌左半集內容出黎
但好似未有人實際知最尾果幕會係咩發展仲係估估下緊

請假respect
唔好再令睇果班人心碎啦屌

果日都請左假?

好煩 狂j緊Jodie
平時無睇開 而家睇到佢同sandra oh啲gif圖 都幾有愛

竟然睇賽後 C打接受到劇透？
我有啲朋友又係會睇完賽後劇透先去睇 咁樣咪無哂癮

今晚之後準備潛到睇完先上黎

睇上個post講左啲劇 岩岩開左motherland

星期二假已請

已經唔敢上Twitter

呢度都係 呢度有加密但自己都忍不住手

睇左兩集 I know this much is true
估唔到幾好睇
個故事幾平淡嘅 但越睇落去就覺得Dominick好慘下 每件慘同大獲野都係靠佢頂住。覺得佢好快到critical point

仲有冇時間講咁多劇情下集已經完

搵老母打救

仲話邊套短就睇邊套

自從上次之後有PTSD

其實好似冇乜人知實際會係點見好似好多人鳩up

cls逐粒鐘倒數咁得閒

ep3 superb owl party
集集都將會好好笑 (除左ep7爭少少之外)
enjoy

留名睇聽日發癲

原來原本PWB係諗住cast自己做返eve可惜
如果係佢做eve實世界級

冇如果架而家好黎好去 快d完啦

佢地去GG果次幾正 jodie個look超靚
記得呢個gif sandra oh個眼神好有愛

而家Twitter好多Black lives matter示威
本身fandom Twitter都少好多tweet

我其實唔想知中途發生咩事
但淨係想知ending果幕係點 點完法
如果知最尾係完得安心我就可以放心咩都唔睇
等到放工先睇呢集

今日都唔洗驚呢度住 應該係
聽朝開始先開場

請星期2都不失為一個好選擇

呢度都係得官方放出黎d片

好raw
ep1個翻譯女人場戲睇到我睇完好想頒個獎比佢呢場演技
dominick由細到大背負太多野 好攰
又黑仔

好想睇佢做eve啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢地一波未平轉過頭宜家又世紀末狀態

我都有睇呢張 Sandra oh個眼神真係有心心係度

好想快啲到聽日 但過左聽日之後又唔知幾時有得再見

我正係想知最後係開心定唔開心跟住睇Twitter 會全部都係中途 好少ending

但我覺得佢官方都成日放啲好爆既野
可能官方覺得只係少少甜頭 但觀眾啲反應已經

去到而家對Sandra on都會有啲鍾意佢 起初麻麻地
但換左pwb同jodie 應該個化學反應會更加勁
Pwb本生唔講乜野好似都已經識撩人

中途係咁派糖但最尾bad end嘅話其實仲大打擊 好似S2 finale咁
我依家仲係期望佢地會一齊happy ending架

pwb咁flirty 佢做eve嘅話可能第一次見V已經溝左佢

我見親佢望住Jodie嘅眼神都好有愛
不過成日感覺上係啲阿媽好proud of自己個囡嘅眼神

原本設定係v溝eve
佢做就破左個設定
劇既話我覺得係佢老公出左事之後eve對v個情感先至真正開始

好似乜都有啲 啊囡 拍檔 愛人都有啲 大包圍

咁到時淨係喺度加密講係咪bad ending 你上嚟睇咪唔洗去twitter中大量spoilers

想快D到聽日唔想再估估下
不過如果係失望end又唔想面對

X2
如果係唔開心就著返條褲先 唔洗期待
如果中途有咩爆野 例如再咀多次 之後成個twitter拉落去都會係佢地咀

巴士果次冇放巴士野
所以今次放得呢啲
唔放出黎果啲咪.. ....

吓
好睇過s2好多
今集重點講v心態

PWB做eve就冇嗰種娘味，拍唔到s1嘅chemistry

S2成季派屎多過派糖喎

先苦後甜

覺得eve個角色唔係幾討好
我去到依家都冇乜鐘意佢
如果係pwb做 佢實乘機好快就咀jodie

佢做實好好笑
FF: 仲可以叫埋家姐過黎拍ke做12

係如果有就最好

爭在唔夠年紀大

我地見到v同e多互動就會當係糖
所以S2 finale係一大舊屎
不過我都有d覺得S2既eve啲態度衰衰地

根本s2寫到eve個人設衰哂
今季有3分1係補番上季隻鑊

同意S2開始憎佢
上季最尾咁寫法玩串哂個party果陣睇完都心諗點返轉頭
搞到今季好多野都唯有無視左S2啲後果

樓主po頭介紹果堆
Normal people應該係近期最強
見大家都一致讚好
仲有我個人強推Dead to me

可以睇what we do in the shadows / i know this much is true

Betty今集配樂做得好
原來係Indigo保埋Camille
Indigo冇叫佢哋俾返錢好好人
做model果度好靚 頂唔訓劈炮走人好型
愈來愈鍾意佢
今集冇俾人追數，下集final可能幾大鑊

Kirt同班仔high野好好笑
買隻老鼠勁random囉
估唔到臨尾又俾佢用到黎講Kirt道歉

Bambi自尊心好低
明明應承咗冇做到，俾人話就唔gur發脾氣
仲以為安慰佢個男仔就係設定妒忌Camille會搞鳩佢
點知咁nice叫佢睇開啲
呢套劇啲角色真係好唔典型

未睇betty
sis真係成日推dead to me

Eve成日搵v都係要佢幫手 打完齋又唔要和尚就係衰嘅
但係S2後尾都見到Eve係真心關心v
由一開始話要kill her with my bare hands到後尾變到I want her to be safe，ep8聽到v講safe word以為佢有危險就咩都唔理 揼低垂死嘅hugo拎住把刀仔就去救v 之後又為左v殺人
最尾俾Caroline呃完，又發現原來v都有呃佢，都真係受幾大打擊嘅

雖然我都係覺得:

Dead to me忠實fans又出現

Dead to me係dark comedy黎
講金髮中女Jen老公俾人車死咗
警察查唔到兇手係邊個
Jen變咗寡婦兼單親媽媽
係一個喪偶group識咗齊陰中女Judy
Judy好熾熱哋想同Jen做frd
佢哋愈來愈熟，熟到Judy住埋去Jen間屋
而Judy其實就係車死Jen老公果個人
Judy會親近Jen係因為良心過意唔去想同佢做朋友安慰佢
第一季就係睇佢哋啲相處，Judy究竟會唔會穿煲，Jen點樣面對老公嘅死同佢啲仔

套劇好多對白都好抵死 2個主角好有火花
頭幾集會慢少少，到中段就睇到唔想停

見你咁強推，睇咗幾集，其實ok，有啲搞笑咁，我追緊另外一套講盲女運毒的In the dark, 隻導盲犬好得意

笑死 專業打手
而家個劇list好長 清得7788就會試開dead to me

Betty呢兩集都幾高質
Janay同個ex攤牌又係寫得好好

鍾意嘅劇要多多分享

多謝大家支持
得閒睇多2集
開頭我都睇得比較慢

in the dark值唔值得一睇 頭先search完有啲與趣

唔知聽日ke幾點有呢 要早啲起身準備下

想早可以down ABC iview+連澳洲vpn, 10點有得睇
想9點睇live可以係123tv live stream個網搵bbca or amc睇, 不過live好似會有勁多廣告

咁我用abc iview
thanks絲打

啱啱係Twitter見到啲人話已經有劇透
我已經del咗app
各位聽晚見

今日全日無上Twitter

消磨下時間ok, 我覺得S2好過S1, 其實係小品式有時搞下笑又查下案咁，已Renew S3

我自制結局兩小時Ke ... e7+e8聽晚睇.... IG都唔上住啦聽日

我覺得任何人望住jodie都會有戀愛嘅感覺
阿囡mode我覺得係因為年紀相差太大

真係失眠，成晚瞓唔到

係喎仲有ig
趁仲未播睇咗先

唔講唔記得仲有IG
唔係就前功盡廢

平時唔關劇事禮拜日例牌訓唔著
尋晚訓得再差啲
但痴線到發夢見到pwb
我末期喇已經

好理性既分析
wide awake果陣我對佢仲有希望
不過最尾個對話V真係比佢大把大把車落黎咁

下集已經完太短啦套劇
冇野睇果陣會試下睇

尋晚臨訓望多下twitter就見到一張新圖
嚇到即刻熄機訓

如果現場見到佢真人

我咩都見唔到
del咗app好輕鬆

如果陣間有seed有英字就想lunch開黎睇下

ok我已經睇左最尾果幕

最尾我睇到喊

你個仆街
好彩睇左

rarbg係包埋,唔洗另外dl

收左錢?

平淡既故事最感動人
留意E3最後

質素好d
依家都係幾集姐

睇到喊x2

真潛水先
見到好多加密好想開

痴線 你地有冇咁快就睇左
今晚上水果時呢度又唔知推左幾多頁

屌你
明知傾緊finale 你打開個加密expect見到d咩

有時有啲version冇

ep3佢地teen ver個casting世界級

咁又係真係幾集
但睇完幾集好似經歷左好多野咁

我都睇到眼濕濕呀

如果今晚8點開始解禁討論/po圖有冇人有異議?
未得閒睇嘅就自行潛一潛先
因為今晚應該會開始瘋狂討論
係咁加密回post好煩

其實我覺得如果成套劇就咁完都幾好

我都收貨架喇

講起劇透呢
我本來一直都係禮拜一朝早等睇betty
無check日期果D
見到肥XX講劇情咁興奮
仲以為睇少左集
原來係搞錯日期

lunch屌屌佢

條女同佢講....跟住佢慢慢行出去,係架車到
個樣....damn

我都係諗住遲D先開始講
其實成日睇D深藍細字/加密真係好煩

睇完要沉澱下 同埋灰下之後冇ke睇嘅日子
咁就又一年

依家個ending都有位俾人ff下

我仲係到諗,會唔會真係

死忠基地唔係講笑請埋假睇
好似好少見你講ke 以為你冇追

好想即刻同人瘋狂討論 你哋快啲睇啦

我覺得成套野最後都唔會一齊到 佢地遺憾收場好似好睇過最尾一齊
算啦 有糖派就食

今晚睇完再回你呢個comment
我淨係睇左最尾果十幾秒仲要冇開聲睇

我有追架
但見你地平時已經傾得好投入同勁詳細
覺得自己應該冇咩額外input俾到
咪少d出聲

我都想快啲同大家展開激情討論 好多嘢想講又要忍口

最尾真係睇到好緊張

ok呀，已經喺Tumblr睇梗gif了

KE producer interview

屌我都眼濕濕

betty禮拜6

已dl

btw小學同學果單野

好似7成人已經睇哂
定係早少少開始解禁都得
我轉頭都睇

加密回po回到唔知邊個打邊個
又驚㩒少次
藍字要edit先睇到 但edit完回po又話冇左通知

覺得係e1差少少
e2-5都唔錯
e6應該唔洗擔心

你講起我就記得
果個印第安人
屌又係好撚sad

totally agger啊

呢度大家都好癲

我覺得今集花

你聽佢

最尾首歌原來係Saoirse ronan唱

可能唔洗等兩年

好有feel

條女自己攞嚟

即刻諗返啲畫面 好浪漫
我明明睇緊套thriller 點解會變左睇咁浪漫嘅love story

希望啦,唔想等2年呀,不過應該拍埋下季無喇

下季

Saoirse

好似睇左幾集就完左一季有冇搞錯

我睇完喇
最尾幾分鐘都真係完得靚其實當係series finale都得
btw收尾好感動之外

留意到eve

嘩宜家睇完想追返post
見到一大堆加密仲要逐個click開黎回好大工程

跳舞嗰度

我地都係叫下春 打下j
一齊多d人傾開心啲呀唔洗有建設性

睇哂

咦 開始冇加密
我都唔加喇咁

睇多次，首音樂令我緊加肉緊，最正後尾V擰轉都見到E個係咪勝利既冷笑，唔識用字黎形容

佢地話得返一個照拍落去我覺得真係完全鳩up
講緊如果係大結局得返一個就有可能
v唔似會自殺
我最驚係得V擰轉面見到eve繼續行
之後V含淚自己行

又或者相反
eve望佢唔望 / 兩個都唔望
如果係呢3個其中一個做end
套劇應該會即刻執笠

得番而家呢個結局先唔會執

我接受到eve望佢唔望，兩個都唔望太sad、s1－s3都可以唔洗要

或者
另一個我接受到係12中途殺出追殺佢地
之後佢地兩個跳橋假死
嘩但如果eve望佢唔望 都會屌出聲

好好笑

V開頭叫佢企直 望住佢
walk away
呢part好灑脫
但之後背對背同開始行之後 V個樣幾鬼心痛

應該係鬆一口氣既笑

有無人發現最後跳舞同預告唔同v無除件外套

kenny條女我連佢叫咩名都唔記得

未睇

緊張

喊得勁過13rw

v同e兩個好似啲望住大人鬧交嘅細路咁
我諗v唔係一心想k死嘅，只不過學你話齋，v認清k唔係屋企人，所以k係生係死v都係當睇戲咁

諗起都想欣賞多次 睇清楚啲details
無奈今朝一睇完就拎左部laptop去整 幾日都冇得睇劇

好mean

Agree eve係想共同面對，佢一開始係諗到跳橋了斷都冇諗到要大家分開
我諗v其實一早已經決定左分開，ep6 k同v講如果要走佬就要leave everything，嗰陣v都答左i know

v同e唔係因為走頭無路所以要同對方一齊，佢地係有得揀都選擇回頭，而佢地嘅選擇就令佢地真正只屬於對方

Killing Eve S3 finale劇透討論ing
未睇就睇完先入黎

置定個頂先

今集1080p 咁耐都未出既

睇完Ending ,覺得VE今季少見面係情有可原，如果前幾集見得多，今集個Ending出唔到而家呢個效果，果種珍惜眼前人既感覺

我都覺

所以搵左C同佢個女攝下啲時間

C個女啲劇情真心廢啲對白唔同但表達嘅嘢係一樣

係由其是見到eve喊哂咁款
其實睇完果刻都仲有少少懷疑
睇埋篇interview先安心返

靜左
啱啱特登開黎loop返最尾果幕幾次
睇真啲好似係V停低先

睇返佢地5個喺間屋果幕,C 好似Miss 叫D 學生收聲咁,好好笑

繼續玩命
佢個頭好亂

好似話佢返London準備s4

呢排出咗season 2 ost好掛住succession

V全程食花生mode 好撚好笑

瘋狂係咁like緊啲gif
V今集好靚跳舞同最尾
殺死人咩個笑容

點解唔帶返個口罩呀,仲要係去London

有冇人比K大嗌Villanelle救佢果幕震撼咗

好甜呀
每次睇到都好激動 咁搞法今晚又唔洗訓

無，我覺得佢嗌得好on9 我同V一樣都係食花生mode咁睇

今次完季之後d interview對將來發展好有希望咁
終於講返d人話根本就一定係試左together先玩到落去
諗返起上次S2 d訪問係災難級

雖然而家多咗人戴 但係有部分人仲係覺得口罩冇用 以為勤洗手戴手套就得 同埋口罩應該難買

同埋有生之年終於見到eve察覺到佢有事
V呢度個樣sad到仆街一講起d傷心事就秒速水汪汪對眼

不過今季寫eve真係寫得唔夠
冇講佢諗緊乜 / 內心點轉變法
點由S2尾比V射 又劈死人
跳脫到去今集可以話幻想同V將來

花生mode as well

明明之前係巴士見到即刻隻秋

我見到有人話why jodie dress like eve笑死我

eve不是重點v啲劇情寫得好就得v今季真係寫得好正 當然好大原因係有jodie加持啦

保重身體啊快啲戴口罩

係 今季佢好少戲份咁 個心路歷程好薄弱
集中講完V+C同個囡嘅19嘢已經夠鐘
佢出親場係搞笑嘅成份多啲

有事先諗起V,之前走都無諗過帶V走，V心諗”你都有今日喇”

我都覺得今季寫V個心理變化寫得幾好

今集好多villaneve細節睇返都好甜
好鍾意佢地係同步一齊撻落張沙發到 好有默契
btw佢地見面好似都係v講hi先 第二季已經係到hi partner 然後發展到ball room係e hi v先 當然某程度係因為v背對住啦 不過見到e今集有做主動覺得老懷安慰 終於生性

係啊，係佢好瀟灑大步大步走，但跟著即刻減速同停底(無啲骨氣啊又放人走但又停低），但就係E轉身先

我有
仲以為V會出手救佢添
不過佢同V咁有chemistry 編劇點會比佢死
V心水好清 平時依賴下daddy K 但心底裡知佢係信唔過
除咗E都係冇人信得過架喇

E隻眼已經有眼淚
不過比起佢地兩個背對背走個部份，我仲鐘意佢地既對話

比阿媽hurt完諗嘢變到好成熟 成長咗好多
今季佢已經變返做個有感情嘅正常人 啲行為都冇以前咁癲
再唔係feels nothing嘅psychopath

我都見到 笑死

第一下比佢嚇一嚇好抱歉v無諗住救佢我諗住佢今鋪真係有機死如果上集佢唔係比人殺死而係自己心臟病發死會好無奈

V叫E擰轉面果陣我以為佢係想大家背靠背挨住咁感受對方（因為見到V開頭有挨佐下E）但佢一叫eve walk and never look back 我個心好似穿佐個窿

美國單野啲人出去示威咁多人，都係唔帶口罩

有返睇佢地啲反應，由佢地入屋想搞清個情況開始兩個好似小學生咁
V仲問識唔識佢啊頭，真係純吹水搭嗲咁搭，但C自己就嬲到仆街

係喎！終於真係關心下佢，聽到V想好似班人咁開心/跳下舞，佢都唔講自己野就邀請V

而家每次聽到"Tell me"都想喊,點算

個度應該個個都穿哂…直到最尾先補番個窿

絲打我睇哂你講既motherland希望S2佢地有機可以一齊番 但成個最後真係震到我估唔到tally咁大犧牲

真係災難級嘅訪問，搞到我s3成季對v同e會點發展勁有保留，唔會期望咁好

好滿意個finale呀
s1 finale v同e都有坐底談心，s2 finale鬧交，到今季喺橋傾計，睇住佢地慢慢咁了解對方

k咁對v，又出賣佢，所以冇諗過v會救k

覺得好彩e唔係寫好多，覺得如果寫多啲，又會加多啲關於佢老公嘅嘢入去

你地想做既個碌柱佢攬住唔放

有無人覺得好搞笑，佢係電話度知道k同e一齊就好興奮仲要話佢班同事好奇怪
出自佢把口

Saoirse Ronan

s2係咪遇到痴線佬都係打比E都唔打比K

c明明揸住支槍，正常人會覺得危險，成班人開頭仲要當佢透明，無視佢
C係MI6阿head級，點都應該會識用槍

Omg好得意無錯我的夢想就係做碌柱
個段都幾好笑仲要嚇佢地拎好人條屍去醃鹹菜 班友驚到仆街

我終於睇咗啦啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

they both turned！！！AHhhhhhhhhhhhhhhh

條柱
嗰幕v勁cute 本身聽k電話勁唔耐煩 一聽到e係度就即刻好興奮大嗌 ”Eve, I’m at your work” 成個小朋友咁
最估唔到嘅係佢個電話鈴聲原來係咁普通

好多諗法啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
唔知講咩呀

K仲要笑佢唔識開槍睇果幕果陣發現好少見到一幕有咁多主要角色同場 果幕咁齊人已經覺得好搞笑

我要收返之前我講嘅野
Jodie今集睇落好高好型呀！！！！！
我愛Jodie & Villanelle！！

跳舞呢幕見到原本Jodie著高爭鞋高過Sandra成個頭
然後後面淨影上身換左波鞋就佢身高就矮返
求其搵咗條低清片cap

同jodie對比 Sandra個頭真係好大

finale黎講寫得都幾草率 過左咁耐先突然話有footage
搵到係K殺佢 咁前面咁多集做既野都無意思

不過有得睇V同E跳舞已經心滿意足了

今季個writer寫唔到V個種幽默感出黎
castration個part老尷到
同埋K對V算係咁, 最尾仲問佢走唔走
估唔到大結局仲有C同佢個垃圾女d垃圾拖戲
s3每睇完一集都唔係好知睇左咩, 以為下集會好d
點知拖下拖下就大結局
劇情鬆散主線模糊角色之間冇張力, 人同劇情都係度妹下妹下
s1s2對我黎講係差唔多滿分既神作, 好唔好意思s3我會比6/10..
作為一個沉船既fan見到套劇搞成咁真心難過, 唯一慰藉係最尾個幕拍得幾唯美
希望下季唔好再搵d伏人返黎

tell me

今集個尾似係fans service

究竟Geraldine成季有咩作用
簡直嘥咗個演員
最難頂係嘥埋晒套劇啲時間

more service pls
下季俾V幫MI6做間諜纖滅12，E做佢拍檔
或者2個人被12追殺周圍逃難

今季killing eve成季都唔知睇佐咩

主創之一Suzanne 鐘意fiona shaw所以專登寫個女出嚟開大carolyn條線

今季係粉絲向
唔岩睇eve&v愛情線咪唔知睇咗啲乜

S2垃圾

其實成季主線就係

我都係 佢之前咁唔鍾意個General
之前呢度有另一個絲打話好似個showrunner有個interview有爆到S2既走向 但我仲未搵到嗰個interview
不過嗰個絲打話睇完個interview會唔想睇S2

Gay到爆炸

母女嗰到其實好好笑

一個照拍係標題黨
個訪問只係話有唔同可能性，一個照拍係個傳媒自己作出嚟，根本冇講過

今季差在每集都無乜連貫性，好似集集唔同單元咁，編劇各有各寫，成季劇情散到無重點

主要成季鋪v心態改變
Dasha令佢記番自己俄羅斯老家->老母->渴望被愛(搵番eve)->唔想再做殺手(s2 end)->退出12(Carolyn線講番s1、K走佬線、K個癲女線、Hélène新線s4)
其實今季某程度係做番s2冇做嘅野，但上季已經鋪v走，但唔知點解寫哂去eve心態到仲要寫衰咗，今集唯有用v角度去兜番件事，但就變咗eve冇乜原因下就放低咗s1s2啲事。所以依家睇其實係s1直落s1第一二集之後直接睇s3會好好多，s2中後段開始寫到反哂智，尤其kiss hugo真係屌佢老母

就係咁搞到佢地有少少路人feel
最尾佢地唔show up 都得

C最後都無變過
佢地之間d chick flick moments完全係浪費時間

E8可能得10分鐘係有用
其實淨係睇最前同最尾都得

showrunner interview ，個interview係出咗finale之後出街

可以寫得好啲囉
Carolyn同Mo仲好火花

得閒試下睇完S1直去S3
S2我覺得係暫時最差
今季問題係Eve心路歷程寫得太少，Carolyn同個女寫得太多
V嘅轉變好似絲打話齋寫得好完整

絲打睇最到尾有冇諗起Portrait
我忍唔住講咗句“Retourne-toi!”

仲有me
仲有我哋呢班villaneve fans

上季Final件紅色衫鬼咁核突
今次件黃色衫正到爆

哇屌我尋晚終於睇完
呢度推左成6-7頁
追左我勁耐post

S3好似second half開始我集集都一路玩電話一路睇
好似冇咩位吸引到我集中精神睇
Ep8都係 除左跳舞同埋天橋
中間兒戲到我冇咩心機睇

搵到footage係K殺Kenny果度
感覺似係finale急速收尾
V殺Helene助手果度又係
random殺個角色俾觀眾過吓癮咁

S3又係咁’隊’d配角
但d配角又要死唔去咁
Niko俾人插完死唔去都算
K係心臟病發完 下集又行得走得
然後ep8俾C用槍指住準備pull the trigger
下一秒C又改變主意殺Paul
果吓睇到有啲唔耐煩
雖然K呢個角色唔應該死
但我好憎睇呢d明知唔會死但要懶緊張嘅情節

個人認為KE S3叫做好過WW S3咁
真係得6/10

有 turn around真係今年最浪漫嘅對白

一上黎諗住po呢set
就見到你po左
正想話呢度好似好多portrait fans會點睇呢幕

sor 頭先quote錯左想quote肥騰絲

S2都差唔多滿分?
講真覺得 得S1係最特別 但都唔算完美
就算係phoebe寫果啲認真查案位我都唔係覺得超好睇
但佢寫v&e果隻火花同其他幽默位係世界級

我覺得S1 8.5/10
S2 7/10
S3 6/10

見到呢set即刻like
應該全部Portrait fans都將呢幕connect咗

好彩好過WW
WW中途開始仆直仆到尾
KE至少V撐一撐住 同起碼臨尾有個跳舞+bridge scene揸手

所以我話對我黎講
私心中意S2 V同E既戲

希望有S2

WW S3我會俾4分甚至3分
其實KE S3又唔係唔好睇
係keep住有事發生
但發生嘅事令我睇得好唔肉緊

同埋而家諗番轉頭
Kenny嘅死其實係為乜
係咪純粹個actor唔得閒拍KE

如果唔係S2最尾個twist ....
based on佢地果陣既互動/經歷過既野
依家應該可以進展到好遠
唔洗推倒重來
雖然依家S3好似特登兜到V對比S2成長左好多

咁多sad/dark野之中
暫時呢個我覺得最
未睇ep4

78
75
70
唔怪得你鬧劇荒

ww s3 我比70
咁嚴架咩

V&E日常黎緊V對住eve應該會乖好多
佢今集溫馴到
再夾雜V開始比12追殺

話時話點解會搞到V宜家對殺人咁大陰影 落唔到手
雖然知佢老母單野同覺得比12利用
但依家佢好似開始內疚又驚自己係monster
反而唔係幾想睇佢懦弱咁耐
本身做12都係收錢殺人 行得正企得正打份工唔洗咁介意

準備睇E4+r&m season finale

下季開始同女上司搞3角關係

What We Do in the Shadows S02 E09 Trailer | 'Witches'

會唔會其實係nadja episode

但C拒絕左佢
eve又係平民一個 工都冇
V下季跟住eve拎老綜過人妻生活算啦

12對V容忍程度高到
派去同佢一齊既人全部死哂咁滯V今時今日未比人追殺真係奇蹟黎

btw KE variety個Q&A因為BLM cancel左
同埋原來唔係live 係預先錄

因為今集先第一次聽
原來佢唱歌把聲係咁

外國其實爆完未
如果今年拍到應該都趕到2021
但唔知4月播唔播到佢地平時好似如果9月開始拍就會4月播得切

條女點解會寫到咁廢
話要取代V 但還唔到手 睇到好尷尬
但V殺佢前仲走去say sorry

一背對背起歌果下好有feel個前奏

s2s3各有各差 只不過今季講v轉變先整體拉返高少少分

應該起碼會有S5

呢件又正又cute
件紅色衫同埋個billie頭真係 都唔明點解會搵到個咁嘅造型

你唔講起我都唔記得e做緊無業遊民
下季不如recruit返晒兩個入mi6日對夜對
但其實都幾難想像v入mi6做嘢 佢做開奸嗰邊 真係學c話齋 v唔殺人真係冇咩用

唔係呱 咁都有70
咁Normal People咪200分
你有冇邊套劇會覺得伏到唔合格

咁肯定

未啦 有排爆
而家咁嘅時勢 佢地去唔同地方拍都好麻煩
播唔切唔緊要 千其唔好趕 慢慢嚟拍好啲

下季V應該走唔甩比12追殺
我其實諗過VE真係分開既話V會唔會自殺

但係Twitter又見到少少片段
真係好奇怪

佢仲自己行去路軌果吓先弱智

一日未有疫苗/藥都唔會爆完
今季會唔會破天荒淨係得英國一個location

係個苦笑樣好心酸
v應該好驚身邊冇哂人 冇人肯接受佢
見佢冇利用價值就踢開 開頭C同佢個對話都好hurt佢

同埋佢同eve講野本身都好保留
唔敢期望e會肯要佢
但eve今集反而好多時講野已經喺佢地兩個角度出發
變哂 "we" "us"
唉 如果今季寫eve寫返好少少 睇返到佢心理點變到投入呢段關係
中間skip左太多感情戲 (同埋點解佢地冇再提kiss單野)
我會睇得再感動啲

V say sorry 好有禮貌
條女左右兩邊都可以走，係都要倒後行，好難唔踢佢喎

覺得v為eve改變自已入mi6

ve成季係屋企煮飯仔

起腳型到仆街

整sheperd's pie還掂v攞咗個食譜都未整過 整次俾e食下睇下味道同niko嗰個係咪一樣

覺得v都係亦正亦邪咁好睇啲，如果兩個都翻mi6變哂做忠角可能會冇咁多火花

agger 要多啲描述佢地嘅感情路同埋eve心理轉變太少 有啲突兀
btw 個gif 影到原來eve仲未除戒指定係v隻手嚟？ 唔知有無睇錯

尋日睇完loop左首歌成日
開頭search見到saoirse ronan仲以為係同名同姓佢平時勁重irish accent完全聽唔出係佢

Eve由頭到尾都冇除過戒指

E一食完即刻嬲
問V點解識整niko個pie
V伸下脷扮cute再氹返E

練得多果然唔同咗

原來條橋唔係實景

睇緊呢幕先發覺KE好少拍夜景
多數都日光日白
呢個景都好唔似KE下

不過我尋晚睇多次
覺得啲眼淚好似係CG

好明顯唔係實景嚟㗎喎 好大p嘅痕跡
實景咁多人實拍唔到
仲有架火車輾過12條女嗰幕都好似係

V對住eve其實冇乜點肯講自己咩事
成日講唔夠兩句就眼濕哂
一係就死飛仔mode懶係tough

睇果陣都有諗London有啲咁嘅景咩
跟住好快就專注去睇佢哋表現
冇乜expect KE都會用cg

一話放佢走 即刻諗返上集個電話驚V想死心放手
但睇多次發現係V停低先
咁睇返佢其實一早已經決定會停低轉身
不過係想知eve點揀

如果唔係一早睇左最尾幕實好撚驚
自s2之後真係覺得班人咩都寫得出
會夠膽死寫得v/e其中一個望
唔敢想像如果唔係兩個都有望，呢度賽後反應會係點全部狂屌

佢地一路行個痛苦樣好正

覺得v保護eve叫佢走先果度好有fanfic feel

覺得佢個笑容仲係有d自大
如果最尾對望之後加多幕 慢慢行返埋對方度
再咁樣 會唔會over左

係喎
本身睇promo仲好不安佢呢幕個樣咁sad係咩事

V果part變到好鄙視K
原本上集仲覺得佢會唔開心K死左

真愛

好掛住X2

好少見佢嗌到劏豬咁
除左比人嚇果d唔計
見到V嚇一嚇我都震懾左少少

好似發左場夢咁
兩個事後又唔提返

想當年佢仲有玩twitter果陣
有人笑佢著衫肉酸佢會出聲串返嘴

我本身都睇得好投入 跟住見假假地即刻出咗戲
Tower bridge個景真係好正
如果佢地係實景拍嘅話 成件事又浪漫咗好多

係囉
雖然最尾派糖係開心
但佢對住V啲對答反應感覺上幾突然, 硬係少咁啲說服力

又係成日都想瀨低V
難為之前V為左走佬成日都要旨意佢
其實V大早都應該唔再信佢 不過為左尋親同走佬就冇計

好似第1次見eve對V咁nice

佢都係打定輸數諗住搏一舖
臨停低轉身前個樣幾驚幾掙扎驚見唔到eve停

我都估唔到V會唔出聲
可能一路聽佢比人審 知佢身有屎
有eve即刻大過天 唔跟老豆

future淨係見到V果句肉麻左少少
呢句幾正

同埋跳舞果陣話會consume對方果句都

今季算唔算洗得太白

其實應該都係佢有份殺kenny架啦

V果下都差唔多要喊出黎

好有陰影 搞到等住個finale又有屎食咁
跳舞同bridge scene救返呢集

好似有打比12

最後一幕真係好浪漫，仲以為睇咗愛情故事

v近呢幾集真係郁d就眼濕濕

好可愛

好搞笑

睇番最尾個張佢應該係比緊勇氣自己轉身，恭喜 V

個度係睇到心心眼好正啊V

如果玩番就好，但好似見佢地玩ig多過twitter.

睇ep8加摩天倫 應該都覺得K只係唔想自己親手殺人就只會搵佢

我都估唔到，但v真係攬住e當戲咁睇
女生外向V都唔例外

係咪因為佢今集對鞋高

覺得應該得返呢兩條線行
除非V比12追殺驚累到eve 所以自己走跟住佢地又分開

係囉，諗都無諗就貢獻左自己比General,算唔算呢，不過我覺得General好極權獨裁，有佢講無人講，感覺加左tally入去會唔會有機影響到general
我本生係唔喜歡Abigail，但慢慢覺得佢都唔錯個人
套野有啲the 100既感覺

以前我真係以為佢係sheshe未有男朋友之前

ending條bridge: phoebe waller bridge

學你地前面話齋
好似兩個細路睇老豆老母鬧交咁

原本覺得K幾好
但睇完今集又覺得佢奸奸地
睇人討論講返K臨死前通常講大話係咁讚人
好似S1講到V有幾好 之後用碌木打佢
今集就同C講i love you

因為twitter班人太痴線
如果jodie好似已前咁成日上水就好

好型即刻保護mode目送佢安全走

最尾呢度有人話佢摸返S1個傷口

係呀!!!!!
深呼吸先鼓起勇氣望後面

最痴線係個tweet咁冷門佢都搵到黎睇
果陣啲人話佢睇怕係search自己個名先見到
咁佢應該會睇到好多痴線/mean野

呢個人畫親d fan art都好cute

佢隻眼又大喎
啲眼淚成日浪浪下

以前一開始睇以為係spy thriller/dark comedy
但其實係錯覺
我地一路都係追緊愛情劇

屌

分唔到K講野係真係假 可能佢幫好多方面做野 老奸巨猾

我打Jodie 會出drunk

啲人講野咁有point

頂 笑L咗出嚟 明明講緊啲咁唯美浪漫嘅嘢

呢個ig畫嘅ke都好cute

見到你地樓上就劇情比分
我真係就唔到KE劇情比分
但愛情劇S1:75 S2:70 S3:85
無你地咁手緊
WW3真係bye

雖然今季好少講到E既轉變 但宏觀睇番KE啲手法都蜻蜓點水 好多野都唔深入講但就已經當講左就算好似要靠自己development 我個人今季係睇到EVE既轉變同埋佢終於生性覺悟 仲有V對E既情感已經進展成咁我覺得今季好好 愛情劇黎講

佢戲裡戲外真係好易分

戲裡戲外都好好j

eyebrow development

笑死

e真係有啲難估，幾驚佢又好似s2 finale咁u turn

接受到淨係其中一個有望，但兩個都唔望會真係好嬲，做到第三季，唔想下季又重新build up過

我都有啲鄙視k，覺得佢見慣大場面，驚到大叫
好想知下季k個女會唔會變咗殺手，佢好有潛質

又係咁低分

公仔出返嚟未呀
見大家討論KE好熱烈我冇乜感覺
飛左c同阿女個段
係得最後個幕背對背有d感觸

跌落去咁多時間都唔碌入去

真係唔係幾合理，季初tally好崇拜general，之後知道佢做咗咁多衰嘢，好唔鍾意佢，最後會咁犧牲自己，變咗tally婆婆
仲要佢係knower，好易分到啲人有冇講大話

s2 好似會分開一pair pair咁講，general同tally會係一pair，真係有可能講佢影響到general，另外係Abigail 同raelle，同埋Anacostia 同scylla。幾期待Anacostia 同scylla呢pair嘅story，應該幾好笑，scylla會成日頂嘴

我諗tally係基於好人，唔想有人死先會諗都唔諗就奉獻自己，佢個初衷都好似係咁。
打散哂咁樣一pairpair都幾好既 tally唔知可唔可以好個方面影響到general，因為我覺得tally呢個角色好易就黑化 戰鬥力上佢地應該勁左好多。
abigail同raelle就無感不過佢地由季初只係組員關係到sister
scylla同anacostia會唔會變到好似母女關係但係s1尾係咪兩個身份交換左？
都係快d講番做一齊開心啲
都會想睇s2雖然劇路大眾，
但我膚淺，睇女(scylla)

Rotten咩事今季我覺得好睇嗰兩集都咁低分
ep5又有100％雖然ep5成集都係v，但係除左最尾10分鐘有啲野睇同jodie演技大爆發之外，成集除左睇v玩 係冇咩劇情可言

笑咗咁都畀你諗到

rotten係咪最信唔過

我都覺得今集eve突然肉麻左好多，有啲跳得太快
不過我已經俾dance scene同bridge scene沖昏左頭腦，呢啲我都唔太care啦

我都覺得成季最好睇係尾果兩集,但係最低分果兩集
以前Rotten 都幾好,近呢1,2年Rotten比分古古怪怪咁

其實由Ep3去到Ep8,都唔知Eve 諗緊乜,因為都無乜點講過佢

其實v係搵人方面嘅技能究竟係點？
S1嗰陣我諗k都應該收得佢老婆仔女好埋，但係v好似話咁易就搵到佢哋重綁架埋，另外v搵eve又係，今季一開始連eve未死都唔知，但一翻到London就潛左入人新屋企，連人哋搭邊架巴士都知埋
但去到尋親嗰陣又好似無從入手，一定要靠k咁

今集eve真係好抵讚， 雖然佢講we'd never make it that long嗰陣我都有啲驚訝佢做咩無啦啦開始確立佢哋之間嘅關係

我覺得kiss單野純粹係編劇寫嚟塞下啲fans把口，係冇咩前文後理，但我都好受落

中Portrait毒太深
之前睇the half of it Ellie chu係教堂表白嗰幕講到love is being willing to ruin your good painting嗰陣我都諗起Portrait

佢之前上ellen嗰個揀男朋友環節表現到好gay

無錯
everything is connected

正

Helene話I love chaos
可能下季係權鬥，未必會殺v

因為成季都冇食過女，好餓

又有呢個可能,可能V會直接under Helene 搞內部鬥爭
12內部應該都係鬼打鬼

我又唔覺佢好gay，不過佢好理性咁分析每個男artist嗰陣真係好好笑
佢遲下同Kate winslet有套sheshe片都幾期待

大家主要覺得個feel好似當年jodie foster個interview，覺得佢地一樣都係講到好尷尬。
同埋佢本身氣質有啲似，你睇little women佢啲裝扮
再加之前同greta拍lady bird嗰陣嘅互動同相都gaygay地

可能s4俾佢個女搞掂佢

根本s1已經當les劇睇

原來個Variety Streaming Room 放左上網

Rotten 不嬲唔可信 俾佢呃過幾次入場睇悶戲又或者過度踩低一套戲唔明個標準係邊

Hello Clarice
Jodie foster 又係正高材生
Jodie都要去到近排先公開出櫃 仲要同過男人結婚生埋仔 所以Saoirse 係gay都唔出奇

唔知點解就算Saoirse有男朋友我都覺得佢好gay

仲有呢張經典meme

What we thought:

What actually happened:

由第一集v係廁所叫e wear the hair down已經知係sheshe劇

好似又收埋咗個page

嗰套片啲造型好似唔係好靚
睇親啲衫都覺得好似枱布
今年唔知上唔上到

backup here

第一個gif後面Sandra
知係sheshe先睇
s1已經好明顯啦

收左錢寫野

Dan Tabor
Phawker
Filled with an empowering message and sharp-elbowed clapbacks at the toxic male naysayers of the Marvel fanboy universe, Captain Marvel is just what the MCU and fandom in general needs right now.

Aly Caviness
Midwest Film Journal
One of Marvel's most layered films, which only gets more enjoyable on the rewatch.

因為佢好鐘意飲酒
drunk jodie

會追既至少60(合格)
normal ppl 暫時比83

有
近期netflix
ghost in the shell sac 2045
乜鳩驅魔家族,唔太記得個名
舊D就
riverdale
the 100
the flash
好似都係CW?

多謝支持爛gag都笑

本身係想睇D同K死
諗住會一槍打爆佢個頭
點知留返佢下季撐場
真係失望
下次一定要死

係咁係到介紹埋套咩dead to me
不如拉人睇the half of it好過啦

啲人問追劇嘛
有人問戲/sheshe一定推

ke有幾多fan art都幾靚

佢問呢句果陣即刻心諗有好多人

...S2同S3都可以加返0.5分

WW S3唔合格啦 ...或者5/10
KE我都覺得唔算爛到接受唔到
不過真係演技同班角色carry緊成套劇特別係jodie
kenny應該純粹shock value/比d謎團等套劇有少少目的推進等eve出山

我開始覺得冇野睇.....................

S2套衫同個假髮真係

見大家俾分俾得咁開心
我又俾下KE

S1 8.5/10
S2 6.5/10
S3 7.5/10

Jodie演出
S1 10/10
S2 10/10
S3 100000000000000/10

如果C/MI6唔收佢地
下季會唔會有機會佢地兩個組個team自己單挑查12
佢入MI6咪等於S2果陣咁

如果S4係最後
佢地會事先講9成9肯定有S5
但S5係咪final就唔知

個Q&A Jodie好cute啊書生look

做到S5已經好長
無啦啦覺得S4最後會有一個死 S5就係淨係嗰個去報仇

我連The Great都睇完了
唔通真係要重睇Dark

其實依家成班角色都集中喺london
V又冇工開唔洗周圍去
佢地大部份location喺返london拍都得

下季12冇可能唔搞佢喇掛
想像唔到如果eve冇stay V之後會有幾淒涼
錢又冇 人又冇 得罪老細

我尋日都見到幾幅圖以為係假
點知同今日條片d衫一樣
痴撚線 Q&A都有得流出

喺香港戴口罩已經就黎戴到想死
我都覺有機會啲劇情留返喺london

V本身唔知有冇私己錢
驚eve養唔起佢

見twitter有人講Variety有放咗段片出黎一段時間
跟住又收返
上面都有絲打share個page，但而家係404 not found
應該係有人手快快save到

agger
對比起S1會覺得佢依家回哂塘

好似keira咁一唱歌冇哂accent

而家係office我都長時間唔戴啦
留係London二人世界困獸鬥

係好多野要腦補所以咁多人走去睇fanfic
愛情劇黎講今季係有修成正果feel

如果唔望我真係分分鐘棄劇

之前twitter定tumblr見過有人整個post係佢拍緊ke果陣著住V衫
戲裡戲外對比
一roll機就型返
戲外就又係好似上面咁笑哂

今季搞到irina好似有d膠化左變到咁

尋日見到trailer以為今日係禮拜4
屌 仲係星期3
一般觀眾同死忠既分別
ke已經係女人嘅浪漫

我反而平時冇睇每集賽後d分
淨係會睇賽前metacritic覺得啲分同實際都唔係差太遠
視乎賽前個分係睇左幾多集先評

eve肉麻
v就成熟左好多 又冷靜左

得ep3最尾聽返個心心算係有d表現
但之後一路根本睇唔到佢對V想點純粹係追左一次車
但今集已經老夫老妻狀態

認真諗劇情...............就輸了

仲以為會有野鋪排返之前個kiss
點知skip哂d野 跑去終點

係果陣我就睇完果個
之後個個都話佢肯定係les 我都信左真係好似

但V仲返到去幫Helene做野?
覺得佢地反左面H已經比左幾次機會佢

同意佢同greta gerwig啲互動gay

天真要捱多幾日先放假

想知大多數男人睇點呢套野 男人應該不斷屌劇情唔合理

K偷完咁大筆錢點解仲走得甩

一開始仲以為有男朋友係fake news

jodie carry緊套劇呀陰公

S5收maybe差唔多 ..但唔知收唔收得哂
長少少就S6可能頂盡
如果V死左就即刻唔睇
屌 輪到我講返句
phoebe返黎寫最尾果季啦

the great我ep5都未開
放低左未想開返住
得返兩集wwdits 開始冇左衝勁揀其他野睇
重睇dark搞到好似做功課咁dark重睇我都係淨睇s2算
同埋諗住隔幾日開返succession s2

又有得j jodie開cam

但office都幾危險
想睇eve帶佢返屋企

英國人個個都係酒鬼

我都好奇咗好耐 ke係咪冇男觀眾
定係呢種female lead嘅劇不嬲都冇乜男性睇

H可能覺得越亂越好

我覺得s5就夠皮
主線劇情不斷插水 再加上villaneve離離合合睇到我好攰
雖然一日有Jodie一日都會繼續睇

The Great睇完
I know this much is true都睇到最新一集
Betty, R&M都等season finale
好彩有套Marvel AOS頂下
真係除左Dark之外就冇野睇咁

Jodie 好cute呀

其實呢度有冇巴打睇ke

irina個plot twist我覺得有啲怪，又係好似特登整啲野出嚟等我地'嘩'下咁
我驚s4 k同Irina會變左好似今季c同Geraldine咁搶劇情
雖然我對k同Irina唔反感(暫時)，但如果佢兩個自己開條線出嚟我會覺得too much
佢兩個都係間唔中出嚟襯下v就夠哂

如果下季VE仲係出咁少真係反枱

其實睇到嗰幾張相都唔覺佢兩個有cp感
遲啲睇下trailer咩情況先算

係Twitter見到有人話個個都向v求救，但最後v淨係救左eve一個
我諗翻其實v咁耐以嚟都淨係會聽eve一個人話
S1 12派嚟頂k嗰個光頭佬叫v坐低佢唔坐，eve一叫佢坐就坐
S2 k去見c嗰陣叫v係出面等佢，v就嬲爆爆咁樣，eve去見ghost叫v係出面等，v就乖乖地係度等
S3 開頭個西班牙老婆同v跳舞，v都係求其郁咗兩下hea 9佢，到ep8 eve請v跳舞，佢就即刻跟過去
V真係老婆奴嚟

我都想知男人睇呢套劇會有咩感想

做咩唔睇Dead to me 俾次機會啦

講返起西班牙老婆點解佢可以係兩個月就tum到人同佢結婚

我都好想講PWB返黎寫Finale
又驚你哋話我發夢
求下佢做下好心啦

打手又出現我睇咗2集dead to me覺得一般唔係太啱我口味
唉完咗ke咩嘢都無動力睇之前完咗仲諗住開wwdits但無心情
我只想睇ke fanfic 繼續沉醉係ke世界

始終年紀差到可以做母女 Saoirse個樣都有啲童顏
不過對佢哋演出都有信心嘅

多謝絲打
我會繼續推廣

睇完了
好在最尾都識回頭

黃色褸

想同jodie飲酒 醉左唔知會做乜

最後VE要係到做觀眾個樣

隱藏版ending流出

呢度有男人有睇
男人睇呢套可能分兩type
1. 如果奄尖可能已經棄左，理性分析覺得套野overrated/已爛
2. 橫掂追開就當普通劇繼續睇，最初應該都係比V吸引先睇落去
唔會好鐘意睇好似上面巴打咁

覺得一定唔會有男人係好鐘意呢套野

下季佢唔知仲有冇份出場希望有

agger S5收差唔多
但睇完今季我都期待S4點發展
難得佢地終於一齊
不過如果下季一開始又分開返就屌爆編劇
但睇佢地賽後interview講黎緊發展 就唔似會咁快拆散佢地

你遲起步仲追得仲快過我
冇貨得返dark同hbo套perry mason唔知好唔好睇
其實都冇追開 6月7月係咁先
下個post title都唔知打咩劇好

呢排公司仲行緊WFH，可以係咁追劇
冇劇追當休息下
呢排睇下韓綜先

劇荒到應該要睇下有咩倉底未睇

jodie屋企look真係冇得輸

我諗佢地應該唔敢比人屌死都有份
今季好似聲稱係鋪排佢地s4有得一齊而咁寫

今季好多野都係等人嘩一下
但係係好突然 之後冇follow up就消失左
本身好鐘意irina好期待佢再出場
但經過S3覺得好似寫衰左佢個角色

咁好
btw兩日elisabeth moss有套新戲有得睇 幾高分
又做痴線婆終於去爭oscar喇佢

好乖
V不嬲都係好聽eve話
s2e5果集雖然v玩9佢
但記得果集v好照顧佢 不過eve果陣好撚串

係喎唔記得
但我有啲外貌協會如果有sheshe味得黎好睇既劇
會想睇有靚女係主角

佢幾分鐘就可以tum到兩條女一齊返屋企玩3p

係發夢但我都唔爭氣想發埋一份
ke做錯咩
點解可以咁狠心親生女都可以遺棄
人渣黎正一

我都見有人promote,應該唔錯咁
估唔到I know this much is true幾好睇 今季黑馬本身諗住呢d twins劇唔會有咩特別
但Mark真係carry個角色幾好下 d情感上嘅表達
由其最新個集咁。

不過睇wwdits應該會開心返 信我
入面有個女吸血鬼角色叫nadja 講野同平時d反應勁撚好笑
我想洗哂d記憶重新睇多次wwdits

頂你個肺唔好出啲咁嘅嘢
編劇班友夠膽寫啲咁嘅嘢我打撚死晒佢地不得超生

會由可愛變到超級可愛

咁v 同e何嘗又唔係母女？

如果唔回頭會有好多人發癲
唔係講笑
係真果隻癲 唔敢想像

拍出黎好有寫實feel 有血有肉咁
不過可能沉重得濟平時放工未必想睇
我上集都係禮拜6先睇

睇之前都打定輸數
所以我寧靜劇透自己睇左ending就係咁解
承受唔到最尾先知有冇turn around果種心情

係 不過Sandra亞洲人個樣睇落比真實年紀後生
其實睇之前都覺得呢兩個人睇落唔係好襯喎
結果劇情+演出令到佢哋好有火花

有冇啲Reboot版The L word ?

當初有超過100個人casting V呢個角色，最後有兩個人同Sandra對戲時好有火花，劇組最後pick咗Jodie, 好想知另外一個女星爭做V係邊一個

第一季都唔係太sheshe
係睇2個主角啲互動

冇睇過

WFH咁耐
有冇興趣Dead....to......me.....
應承大家推埋呢次唔推啦

我睇左四五集, 消磨下時間, 兩個女主角唔係又sheshe呀嘛

反而netflix新西班牙劇Control Z幾好睇, 明抄goosip girl+ the mentalist

之前一路睇新聞都係話phoebe有次bafta見到jodie之後兩個去party飲醉酒
幾個月後jodie就去左ke試鏡
我成日以為係phoebe果次睇中左佢 就搵佢做

試下

入面包含所有LGBT，就係無一對正常男女couple

《Killing Eve》(港譯:血腥迷戀伊芙、獨行殺姬)將進入第三季結局，劇迷可能要等下年才可繼續煲劇，這套IMDb 8.3的BBC神劇，不單止劇情吸引，女主角也是看點，特別是演女殺手Villanelle的Jodie Comer,在劇中殺人如麻，但亦有柔情一面，兩種極端性格令觀眾沒法不愛上，香港０１早前透過電郵同《Killing Eve》監製Sally Woodward-Gentle做訪問，原來Villanelle這個角色超過１００人試鏡。
《Killing Eve》監製Sally Woodward-Gentle：「實際上，有100位參加過試鏡，我認為可演Villanelle的人，我們的Casting Director Suzanne Crowley和Gilly Poole在世界各地找尋最適合演Villanelle的女演員。在選角過程的最後我們就在Jodie和另一位演員之間猶豫，她們在跟Sandra對稿時都很有火花。

01既唔貼link啦, 個訪問仲有其他內容

2個女主角唔係
第2季會有sheshe線
多謝大家俾面
control Z我有睇預告 好似幾有趣

睇過下原版 我覺得太重口味
但係果陣好鍾意Shane & Carmen

Carmen 舉腳打電話俾監製話想客串新版，監製唔俾

why
有心結？

我會
難得V咁成熟睇到我好心動
好有男朋友feel

我好鐘意Villanelle 點算

Helene個身份好似好神秘
5個人係間房嗰陣 V問C個上司識唔識Helene 佢好似唔識咁
唔知佢太低級唔識定點

最後一集e 360度大轉變 調返轉聽晒v話
去拎package遇到k嗰陣話 v叫佢嚟拎
又同c講 I'm helping Villanelle

真係死忠嚟

美資公司話跟Headquarter, 所以仲有WFH

出晒名
所以我唔推啦
大家覺得好睇/唔好睇都可以分享下

有酒落肚就high到癲咗 唔知仲以為take咗嘢
例如以下情況

邊個做啲咁恐怖既事

劇荒了 又要等一年

有無靚女劇介紹

真係好鍾意喎

Villanelle

雖然eve嘅轉變真係冇鋪墊咁濟，第一下睇到真係
但好快已經俾ve sweet到我失去理性咁睇

佢應該好玩得

好想同佢玩

再講落去就⋯

睇過原版 x2
呢套野真係細個sheshe劇嘅啟蒙
但睇到Shane悔婚嗰陣就嬲到棄左劇
新版冇咩興趣

血腥迷戀伊芙咩事
幾時多左個咁膠嘅名

睇完 幾好睇
仲有冇呢D輕輕鬆鬆既劇介紹

應該係由細喺pub飲酒玩大嗰啲

笑死 勁膠
好似啲大陸網叫咩嗜血嬌娃/殺死伊芙

H咁正，下集唔出會嘥咗

見你咁力推 今晚試睇一集

新版我覺得麻麻，因為新角色d樣唔討好

多謝絲打
輕鬆劇近期有wwdits

好滾動

Betty都好輕鬆架但唔算太好睇
好睇又輕鬆真係WWDITS

So dark. You sure you're not from the DC universe?

其中有個TB一打開過格肋底全部都係毛

覺得Betty幾好睇
不過唔係搞笑劇
講美國滑板少女的日常
頭4集都係無所事事，但係又唔覺悶
呢2集入劇玉幾緊湊

果集我有睇呀,好趕客,而且個角色性格我唔太鍾意
Shane 又出得唔多,睇睇吓我都棄劇

其實似係講班女仔點入滑板呢個男仔主導嘅玩意
同意呢兩集好睇左好多
Indigo勁好囉

KE都有男觀眾的

應該係Helene係假名？v之前問過佢係咪真名佢無答過

醉到一個點超級可愛啊啊啊啊

所以會遇到phoebe

Indigo又好人又有魅力
更正返係頭3集劇情好chill，4,5集緊湊返
下集就完季，一集半個鐘都冇，好易追

可能係煙幕

大家啲gag爛得好有水準

好多囡囡想同jodie玩

香港Hbo改
之後搞到台灣官方有時都跟

咦 原來係講呢啲嘢 咁我又有啲興趣

有冇睇番 skate kitchen？人面有個真gay

半個鐘一集 好快睇完咋

冇喎 呢套又係新野？

skate kitchen就係betty嗰班滑板妹上一套電影

deadpool

多謝你同另一位巴打推薦WWDITS, 我都估到會有人答呢套
呢種鳩鳩下係幾好笑, 不過對住佢地個樣食唔落飯

戴帽嗰個gay，上套戲冇乜戲份。上套skate kitchen主要講右面戴眼鏡嗰個同韋史密夫個仔，幾靚女不過現實有仔

笑到噴飯呀大佬
冇睇過戲嘅話 我會建議睇埋戲先

等我得閒上網搵下先唔爭在追埋套戲

早幾年向hklgff到睇，不過三級on9
我睇嗰場多踩板妹拎埋塊板入去睇，應該因為skate kitchen本身向佢地圈出名。

啲樣都幾cute丫
唔介意睇法文可以試下Netflix Call my agent
KE 12高層Helene有份主演
講影視明星經紀幫啲星處理問題
輕鬆搞笑

戴帽果個話唔係gay我都唔信
套劇寫幾個角色都好平均
好清新嘅內容
不過好似冇乜noise

睇完KE3 而家睇咩好

肥騰騰絲你好似對中女情有情有獨鍾dead to me個女主角又係有返咁上下年紀其實我都係比較鍾意成熟啲嘅女人

Stella Blomkvist冷門冰島劇 有sheshe不過另一個女主比較老

係近期睇開姐
靚女做sheshe我都會鍾意

開咗一集嚟睇 見短短地就binge watch晒
不過唔知係咪睇完ke有後遺症太掛住V
我望住Camille 見到有啲位有V嘅影子係度

睇完已經癲左了
無人生啦

我聽大家講正式睇緊dead to me 了
開頭兩集個sheshe氣息好intense

咁都link到
呢套真係好易追呢
啱啱果集Kirt同班仔high野好好笑

又多一位絲打俾面
集集都好intense架
開頭我都1日1集
S1中段開始一晚要追幾集

佢30分一集呢
我好難do呀
一定會一晚忍唔住stream 哂一季

gogogo

邊套衫？

揀飲擇食

greta gerwig

涷檸水走甜有無睇呢套

Lovecraft Country: Official Teaser | HBO
premieres this August on HBO

我都會會嬲撚到放棄
仲係J緊佢保護eve叫佢走先果part

但C又識佢喎

連登update完有個twitter預覽又幾正

雖然我地都係鐘意睇V多啲
不過睇完今季真係覺得skip哂eve內心戲係唔work
最尾係感動 但感覺上唔係賺返黎 係突然跳去呢個moment

平時睇劇唔會追求有靚女靚人 高質就得
除非sheshe味既劇但靚女得黎又要套劇好睇先得
如果你想問靚女劇(有sheshe成份)，主線劇情又ok好睇
me推介person of interest未有KE V之前我覺得呢pair最好J

我都鐘意睇佢做12果然12高層就係要女人做先啱

計我話
覺得冇劇睇既人 (如果未睇過)
應該立即返去睇:
The Americans
The Leftovers
My Brilliant Friend
Succession

有今生冇來世系列
想知再講

一路睇都覺得係日常mix友情劇
同埋好似等緊camille加入佢地咁

冇睇過呢套呀
淨係睇過Lady Bird同埋Little Women
係咪介紹我睇

不過佢男朋友都幾正
我批准佢地拍拖

有次見到電視賣廣告係叫呢個名
笑左

越睇越覺得Camille幾靚

第一次見有人會嫌佢地個樣而唔想睇
完全走寶
況且都係一般正常樣

矮啲嗰個咪The L word 既Carmen

可能題材太冷門冇乜內容
cast又唔算係專業

Jodie好似年初有新bf, 做佢條仔真係幸福賓周

絲打已經末期
連見到Camille都會諗起V

每次睇完ke果隻空虛我都覺得係因為再見唔到V
又冇其他角色取代到佢
好少會咁掛住一個fictional角色

V啊
我要返V啊

入青山啦我地

今集Camille都幾慘豬

事實又真係少少劣

其實我都睇完第一集之後覺得冇咩內容
個cast又唔係吸引
就擺低左冇睇

但而家冇劇睇諗緊開番黎睇

Cute cute地，一啲都唔劣

有要求

以前冇睇過佢
淨係睇poi先識佢

其實睇到依家都唔算好多內容
係純粹當小品睇 短短地我覺得都ok

又諗起佢GG套綠色裙都係出出地事

有睇
只係食飯個陣見到個長老令我唔開胃
戲都睇過, SHAME ON YOU

Shane+Carmen 正到

啲cast會愈睇愈靚
而家好鍾意indigo 開頭覺得佢最奇怪
得2x分鐘一集，好啱lunch係office毒自睇

入黎竟然見到肖根😭😭😭

睇呢套keep住要笑
食飯睇唔得掂

以前shoot都好hit下
邊個唔識root
root同V都有少少似

2x分鐘一集都ok
唔知點解我覺得上面著黑色背心果個有d似Dare Me個Addy
可能因為都係身材勁fit

點解要配波鞋

我自已都畫咗呢套勁易畫 呢排動森係到畫v啲衫 諗住係個島到整v fashion show

ke中毒太深
我覺得呢幕佢個頭嘅movement同個眼神都好似V

同感v真係好多面嘅人 幽默 幼稚 冷血 浪漫
宜家睇緊ke原著等自己無咁down 唉仲有成年先見到v

今日已經星期四 仲未get over到
救命啊 好掛住V

Jodie身材正到飛起好羡慕佢條仔
真係好想知Jodie 係咪gay

條裙都勉強可以接受 對波鞋真係敗筆

絲打咁有心機畫
有冇興趣happy些牙

佢金球果件綠色衫我都覺得劣

C識得H真係諗唔明，C又要查12 ，但又知12內部d人，咁洗鬼查咩，而且佢識H反而開頭唔知Paul係12d人，好亂，究竟C係咩背景

認真諗12啲劇情你就輸了呢套只係ve love story

金球綠衫真係不過jodie著得好有自信emmys 白色最靚個髮型都好襯

係
有部份係講female friendship
我覺得岩你口味

佢剩係做actor,唔係佢拍架..
係佢條佬拍

識睇一定係睇小品

我覺得ke嘅劇情真係每個編劇諗到咩就寫咩
佢地係冇諗過要補翻上一手寫過啲漏洞，亦都唔理下一手係咪會接到佢地寫嘅野

冒住食屎既風險先搵到咁多好野

原來依家Twitter link有得preview

睇佢做model果到真係笑死
果條肥佬無啦啦係到講咩
gimme hood,welfare,cardi B,plantation
終極痴撚線

笑咗 唔緊要la 人靚著咩都ok

已經俾你知道我睇開咩口味
你之前講套sheshe我down左都未睇
冇勇氣睇低清
但呢套會睇睇

好撚on9 Indigo dump 滑板個肥佬仲讚佢
件毛毛大褸其實係咪算偷野

想參觀會著V衫入場
另外諗起有d想集合大家
動森著住V衫影張V fan club痴線婆大合照留念
好壯觀青山走犯

k講電話：唔該叫你女朋友俾返個package 我
其實佢哋兩個係對方唔係到都叫咗做girlfriend
V係醫院同pizza 講嘢個陣 E係s1

V呢個角色一開頭塑造得太吸引搞到個個沉哂船
原著其實好唔好睇
見啲人好似講話麻麻 普通咁

think about her all the time

條裙似share左隔離個女人啲布

Micheal Scott 有新部門俾佢管了
我又有翻人生意義

佢掉頭走個下
好想伸手拉住佢

真係任佢地鳩up
明明C就好似12既人，但如果佢係12一開頭就唔洗組team人查
結果呢個theory自動fail
不過一路睇又會覺得佢似12

買書了要
我買左fleabag scripture
成本磚咁

諗起星期一個陣會無野可以期待
個感覺真係

宜家睇完第一本code name villanelle 覺得麻麻地 5.5/10左右 不過佢有好多v以前訓練同anna嘅關係等等呢啲都有趣嘅
好似有三本 之前係YouTube comment 見到有人話最後die for me幾好睇/有意想不到嘅劇情 所以都會睇晒佢

Btw買英文書大家儘量唔好幫襯三中商 推薦book depository 平好多又包郵不過要等好耐 三個星期左右
原著劇透：

果件baby yoda裝懷疑佢自己覺得套衫好靚
白色果套呢輯相神枱級到呢

每季寫完就拋個炸彈比下一條友接
由pwb開始

但通常都會睇人食先
除非套野自己有興趣
如果唔係 都係等好有noise先會開
普通料就算喇

著咩都cute

幾步都唔洗行
即刻轉身飛撲過去攬住佢

本身仲期待V會話黎搵佢女朋友

fleabag果本之前有phoebe親筆簽名版賣
好正

係今日禮拜4有wwdits慰藉下先叫好d
但一過左之後又禮拜一冇V唔知點過

Space Force?
睇預告好似伏

我睇左十秒咁囉
未知呀

有冇炒賣

今集i know this much is true
睇左大半集 但未睇哂
人間慘劇連環不幸事件

睇完圖再睇絲打回覆 結論得一個愛真係盲目

方便我地J

畫功咁勁 咁我應該要整番個園藝V 入場 最簡單

最近睇到佢地啲片 話pwb約佢地飲野去玩？點知自己無出現 睇黎pwb係飛機友專業搞手 開完頭就拋個波比人

V qq 過份左

好似之前都聽過你講呢套

好少有動力開劇 但如果有靚女係會馬上開之後先睇題材
要養眼

好摸耳唔好咁q呢個係jodie嚟

其實都係鳩畫揾次一齊著v啲衫影張相

本野個cover靚到
一版唔係好多字 應該好快睇晒

J出血

擺個咁cute嘅樣出嚟想點

今年bafta提名出左啦

著V衫大合照好似幾好玩
不過完全唔識畫 要去YouTube睇下tutorial

comment section比一堆Jodie fans洗劫咗

唔洗自己畫

希望jodie贏多次emmy果邊今次就應該會輸
phoebe又出黎掃獎

jodie ...

紅牌紅牌正到犯規

呢套都好多人識以前紅過
但有時靠靚女拍既都係垃圾劇

係 我都覺 唔好話垃圾既 好大路囉啲野

有D咁既事?!
佢拍完KE S1就走完全係割禾青既行為
彩就攞哂之後個故仔就唔諗唔理

Respire & dare me共通點:
似係搞sheshe 但其實唔撚係
———————————————-
唉無辦法 冷門野難搵資源
其實想買碟 我見好似一舊水都唔洗
但dvd機壞左 買左都係有閪無得屌

之前係咪你話電腦舊睇唔到1080p
咁你應該多數都係用ipad睇野啦?

佢就算著得有啲肉酸都唔忍心踩到佢咁盡

唔算 當係出糧
但都係無錢還債
真係要返去搵媽咪

吓 .....
你地真係寧願走去睇dead to me都唔試下呢啲

That’s what she said

佢攞獎呢排係咪病緊
把感冒聲好正

Askreddit 今日有個hot post
好似好多好介紹

未睇
我依家仲諗緊條女同佢講有左
點知...
佢個無奈樣

以前舊登有人講
可能連登出果陣
套野已經比Jonathan nolan大師搞臭左
無咩印象啦

見到好多絲打都話劇荒

我再推多一次呢套冷門瑞典劇
有sheshe有靚女 輕鬆得黎又搞笑 大推

世事都俾你看透
不過Portrait係真sheshe我都鍾意睇呀

我平時用電腦睇720p多
720P同DVD係解像度黎講都有一段距離

Netflix害人不淺

有d taste喎
我依家開始睇skam espana
有排先到s2

Youtube係咪無s1 (skam espana)

Ok！有靚女

唔好再send喇 j死人咩
啲攞獎片睇一次就鄧佢開心一次
可能係 嗰排把聲好沙

睇你mon幾大 ,用咩player
我都係720p多
除非要睇遠景 例：planet earth
就睇到個分別

DTM好失禮咩
上面淨係睇過succession

我Google search見yt有 係咪就喺yt睇？

知唔知黎緊bafta ke個q&a係預錄定係live

無
我係reddit搵到個Google drive入面有

YouTube 係咪中英雙字果個

求其search到呢個playlist

好似得sheshe part

其實好似13rw 咁
想認真又做唔到
行搞笑路線又行唔通
變左兩頭唔到岸

我覺得bafta Jodie贏面都幾高

我都有sub呢個channel
好多sheshe content
但呢套我係係官網svt睇
畫質好好多
你按translate to English
字幕都會變英文
中文我無試過唔知

留名watch later

我覺得balance得好好
13rw冇得同佢比

LEADING ACTRESS

GLENDA JACKSON Elizabeth is Missing – STV Productions/BBC One
JODIE COMER Killing Eve – Sid Gentle Films/BBC One
SAMANTHA MORTON I Am Kirsty – Me and You Productions/Channel 4
SURANNE JONES Gentleman Jack – Lookout Point, HBO/BBC One

實食冇黐牙

FEMALE PERFORMANCE IN A COMEDY PROGRAMME

GBEMISOLA IKUMELO Famalam

PHOEBE WALLER-BRIDGE Fleabag

SARAH KENDALL Frayed

SIAN CLIFFORD Fleabag

姐妹相爭

好似女神下凡 博物館果啲畫同藝術品咁

咁Jodie同Suranne Jones咪前情敵相爭

細細聲講 唔好打我
Suranne攞我都支持㗎

SCRIPTED COMEDY提名除咗Fleabag仲有Derry girls
Derry girls係北愛爾蘭sitcom
Netflix有2季
講一班住喺Derry嘅學生妹校園同家庭生活
輕鬆好笑 有時又有講少少北愛歷史

剛力彩芽絲打話想睇輕鬆劇可以試下呢套

ke上年好似有十幾個提名，今年得番3個

其實bafta係咪計一季嘅表演？

其實呢啲獎好似全部都係計一年，如果套劇年年都有一季，佢又年年都做得好，其實可以係咁拎

Emmy PWB仲有得掃？
上次已經係Fleabag S2拎獎啦

emmy個eligibility period好似係由年中開始計一年，冇記錯嘅話就係19年6月到今年5月尾出街嘅劇

correct me if i am wrong

咁KE應該係計s2
咁樣可能Suranne都有機會

仲記得上年Emmy嗰陣 Gentleman Jack播完佢呼聲好高 但係好似係套劇冇計到入2019定係點 最後先連nomination都冇
所以今年bafta Suranne機會應該真係唔低㗎喎

所以似內鬥
C同H應該一派，K叔同gay上司、會計佬一派
S1 V入咗監獄出唔到嚟要搵第批人劫獄，出到嚟又變咗接頭人就知佢地內部有啲亂

成個12係中女高層專養𡃁妹殺手
變咗陰風陣陣

佢個樣有啲似亞洲人，唔知係咪mix

中女揾𡃁妹培(陪)訓做殺手

可唔可以cap低畫衫嗰個畫面嚟？
我想放向服裝店俾啲動物買衫

聽親佢British accent 好唔慣

睇劇個時我都幾憎佢身邊啲角色
除左priest
覺得個個都因為自己問題發洩係佢身上咁

其實佢家姐幾正

唔係蘇格蘭？

佢係利物浦人 啲英文有利物浦口音

家姐正呀
如果家姐拎到我會更開心

係 仲要成日乜都冇做就比人以為會搞破壞 而佢永遠都係硬食
一路睇一路好想幫佢抱不平

聽多啲就慣
佢而家講嘢已經冇咁重accent

好鐘意佢嘅利物浦口音Bovril Pam 啲口音濃到有啲位睇咗好幾次先明佢講咩

睇緊Dead to me 原來我以前噤過入去睇幾分鐘
而家暫時睇落好似都ok

成日諗佢係V把聲

覺得佢個角色幾有代入感
明明佢無做錯乜啦
除左佢fd個單野
但佢屋企人/朋友/男朋友都對佢勁shit

Jodie係doctor foster都有套白色好正

睇完ke同gentlemen jack之後，諗翻jodie同suranne係doctor foster爭個垃圾老公
不如兩個一齊sheshe咪仲happy

堅ok架
睇多啲簡直係excellent

Jodie好似唔係學演戲出身
演技天才

個老公真係 hurt完一個又一個
佢地兩個sheshe 會唔知J邊個好唔知佢地之後有冇再機會合作呢
btw 講起Suranne 佢以前嗰套Scott and Bailey做差婆都幾好J

最憎佢老豆
godmother冇血緣關係所以佢mean都算正常，但係親生老豆都咁對個女真係睇到都嬲

佢呢啲look真係
jodie講野好l快

我覺得我畫得無上邊咁靚個蝴蝶結太大 不過你參考下啦呢套勁簡單黃色填滿再畫蝴蝶結就得

唔知c字頭睇到邊集
Camille之後會變fd底

Sophie Rundle 無份提名女配有D 可惜

佢老豆覺得兩個女阻佢第二春
當無生過

好耐冇上過askreddit
月經post除左sitcom同陳年舊劇 好多都已經睇左

今集又係勁好睇
本身喺公司lunch果陣睇
但intense到完全投入望住個mon
食得超慢

上集佢條女
仲諗住搵佢埋單

每次我都mind blown啲神枱劇咁少人講咁少人睇
個個都係淨睇sheshe/女人劇 竟然冇人開呢d
好想搵人係討論呢類劇啲巴打係咪嚇走哂
連iktmit都係得我地兩三條友睇

其實佢個角色係主角定配角
佢成日比人遺忘咗

吓屌點解

Brian Cox says Succession S3 will be 8 episodes

今集覺得Dominick開始慢慢步Thomas後塵咁
條女分明搵佢笨 人間悲劇

我準備開番i know this much is true睇

MBF我睇咗啲“1x分鐘看完xxx”介紹劇情
所以一路都的唔起心肝去睇
The leftovers睇咗2集，入局有啲慢就放棄咗
The Americans就真係完全冇睇

雖然今年應該冇得冧莊
但都好開心好開心起碼佢贏過
有好多其他人又係世界級但一次獎都冇拎過

聲沙即刻又性感多幾倍

Dominick其實好厭世
但由細到大背負咁多 又咁黑仔 邊有可能唔厭世

做佢後生版果個男仔做得好好頒個獎比佢

Edit到好真

好彩冇走寶

唔係掛咁就比條片毀左套劇
世界級喎呢套野 劇透左都好睇 我唔信1x分鐘就比佢完全講哂成套劇d細節

leftovers頭幾集少少慢熱
但睇到ep4,5開始黎料
成套劇3季加埋會係成世人睇過最好睇既劇

the americans又係公認神枱 講兩個kgb喺美國生活偷偷地做spy
但兩個仔女都唔知情
睇落完全唔悶 又緊張 內心戲超好睇
一季好睇過一季 冇插水

覺得普通野
雖然口味個個唔同
但例如 唔會揞住良心話dead to me好睇過breaking bad
如果兩套事前都未睇過
打死我都揀睇breaking bad先客觀主觀都會知邊套將會好睇啲

可能Suranne Jones ...

因為今年係計S2冇左PWB光環
下年應該分分鐘乜都冇
除左jodie maybe

i mean bafta今次佢應該掃哂

C如果唔係12人
但又咁熟12啲架構
仲查咩

Suspiria正呀
不過12運作太廢 又比人偷錢
啲伙記又暴走罷工 當公司冇到

我都以為有asian血統
但wiki
Vinberg was born in Long Island, New York, to divorced parents, a Colombian mother and an American father

家姐值得拎
但佢戲份似女配多女主不過唔緊要

MBF同The leftovers一路都喺我個list
係好多時有新劇就會繼續放底佢哋
同埋個人口味成日俾啲sheshe劇引咗去睇
the Americans都放埋入list啦
多謝介紹

可能佢個樣真係無乜星味，但好鄰家女孩feel
平時睇佢IG post 覺得佢幾得意

thank u for watching
Dead to me係我近期發掘令我一口氣追晒2季嘅劇
個人覺得好正 分享下有人like當然好
覺得唔啱口味普通都好正常
大家咁俾面我好開心
佢當然比唔上神劇，但算有水準之作

影多張係bafta嘅

唔理啦
入圍咗就希望佢拎到
家姐拎到Phoebe應該會更開心

Season 4 無比bus scene更親密嘅嘢我真係棄劇

本身睇咗一集覺得一般 見你大大力推尋晚一口氣睇咗一季又覺得唔錯 睇到零晨5:00幾先訓今日應該會睇埋第二季 想快啲睇到sheshe線

搞到我都想睇，今晚開

我都有追到3,4點先訓
睇interview佢哋戲外啲互動都係好好笑
同戲內一樣係perfect match

第二季有意想不到嘅新角色

enjoy

但今年冇得搞啦應該

老豆最仆街
好疏離 好似睇住個女死都唔關心下佢咁
同街外人冇乜分別

我睇到最新果集喇
不過未覺得佢join左女仔group雖然有一齊飲野

見到news寫咗virtual award
係屋企影

未睇過呢d基本上唔洗開新劇住
好少有野好睇得過果堆
睇神劇唯一問題係 睇完就好多一般野都唔會睇得上眼

其實有一堆劇真係睇美劇必睇架冇睇真係走寶
可能就咁望題材會覺得未必啱自己口味
但叫得高質/神劇真係有原因
睇完會好睇到覺得好正好滿足

我都未覺佢join咗
可能下集正式join 聽日就有得睇啦

想睇jodie同佢合照

已經大結局

晏晝趁食飯睇埋下半集i know this much is true ep4
屌喺公司睇到眼濕濕 好好睇
落床果下痴撚線 好彩係發夢
條女終於知
最尾wtf翻譯痴線西咁樣出現返

totally agger 叫得高質/神劇真係有原因
有時啲劇係好睇，但格局同劇本嘅精細就分出係唔係神劇
仲要加埋冇爛尾

會有下季嘅

佢真人好似係好tough好有堅持嗰啲人 同個角色差好遠
佢ig成日post佢隻狗狗 quaratine嗰排成日post佢日日係屋企撚狗

我琴晚進度去到s1一半
sheshe係咪嗰兩個女主角

好冇癮啊virtual awards
本身仲好期待

睇到第二季就知

早排仲染咗粉紅色頭髮

都會照睇直播嘅

有冇睇過佢之前耐唔耐都會係story post佢屋企出面隻貓之前有follow下呢單野
但自從上年佢終於俾隻貓入左屋之後就好似冇見過佢post隻貓

係 呻完都係照狗衝去睇
講起直播 ke個q&a係咪今晚凌晨

我印象中好似係佢喺Glasgow嗰邊見到隻貓 隻貓應該喺嗰邊間屋？

我竟然答到你 搞到我成個stalker好清楚咁

如果無記錯既話果隻貓好似係佢拍The Nest 果時既住處度出現，唔係佢屋企黎

我平時都係like下佢啲相，冇好認真咁追佢做緊咩

you are not the only one carol_aird絲都答到

扮Spotify 高質fan vid

呢個時勢應該都取消多

喺豆瓣搵到篇文章用心理學角度去分析KE S3
好多字，得閒可以睇睇

我就係見好似冇講cancel

唔好再tell me喇
我而家連聽都唔敢再聽返

上次variety嗰個夠鐘嗰下先同人講取消

好正加上一諗到下個禮拜冇ke睇就好空虛

果次真係激死人,仲要特登比平早起身睇
夠鐘先話無

一打開 真係好多字
見你話心理學分析都應該幾有趣 留係搭車個時睇

有無人覺得首歌有啲入心
今日做緊野個腦無啦啦自己tell me..

再睇番次 覺得E順眼左(兩季以黎都唔討好)

唔該想問下希咩收費channel 睇到 fresh off the boat
好想睇

thanks

收費channel真係唔清楚

係勁洗腦
只要聽一次 全日都會tell me...

仲出post叫人睇，今次應該有呀嘛

為Niko默哀一秒鐘

有冇絲打有興趣

啱啱睇完Dark season1 個腦就黎爆

想要應該係v最平買得起嘅衫

等緊

好似好麻煩咁 買完張圖要自己印

睇留言有人話呢個網直接有成品 21磅一件t shirt 有啲貴 不過係v嘅衫入面算係比得起
然後我發現新世界係個網打killing eve出好多好靚嘅文創產品出嚟手機殻 海報 衫 貼紙都有我諗其他fandom都有好多呢啲產品係嗰網到
個人覺得呢張poster design得唔錯 有啲想買

搵條女做下翻譯,點知比人me too
拍下拖又比人老點佢埋單
有無得再閪D?
前妻其實幾好,呢個真係佢自己fucked up

一陣睇E4

多數應該唔得閒/無心機睇
呢D劇都係久唔久先出一套姐

揞住良心is against my principles

有份做過既已經上晒我個shit list

Jodie話I feel like they both walked away

琴晚Twitter 已經暴動

大家都呆咗

睇埋season 2會爆勁d

Jodie堅唔係villaneve fans

歡迎加入依家呢個timing先開dark 好醒
我都開始重睇由S1E10開始
睇唔明/搞唔清d關係可以交流下 唔劇透你

呢個床單ok靚

翻譯條女場戲真係諗起都世界級睇到呆撚左
見人話睇書會詳細好多 有講joy背景係點
好似佢本身都係慘
其實個joy都好後生想知點解當初佢地會一齊
前妻同佢好似leftovers s1啲人個mood咁
等你睇埋ep4

久唔久先出一套
但積積埋埋已經有好多套
想當年我係即刻狗衝睇哂最好睇既野先

好撚掛住succession啊

Twitter 好多留言都好過份，呢個只係Jodie 既諗法，有乜問題，佢有權利表達自己意見，外國個fandom 聽聞有d留言係對佢人身攻擊，好彩Jodie 無再玩Twitter,唔係一定嘔血

我琴晚好眼訓嘅情況睇 佢唔係講緊開頭walked away咋咩
雖然一路都feel到佢唔係特別熱衷villaneve

洗唔洗咁 啲人鐘意villaneve但又唔識尊重Jodie 有冇搞錯
更何況睇套劇姐 咁認真要玩到人身攻擊
希望佢見到啲comments唔好唔開心

佢地上季賽後d interview都係激嬲左班人例行公事
都係佢地自己睇法姐
由其是jodie都未知下季咩事
同埋sandra oh同其他人即場個反應好好笑大家都wtf靜左
到時S4拍出黎就知咩事
S2賽後佢地都講到villaneve唔work完全冇可能咁
不過jodie咁講班人打個突都唔出奇可惜係又開始搞到有班人狙擊佢

正想話件衫幾靚 ...
屌佢老味成萬幾蚊

尋晚喺Tumblr見到啲人講
Tumblr班fans冷靜啲
我都覺得Jodie咁講冇咩嘢，上年interview失望啲，講到v同e冇可能一齊咁
twitter啲fans真係痴線，拉到去話Jodie係homophobia，佢覺得walk away同佢係唔係homophobia冇咩關係，真係格硬搵啲嘢攻擊佢咁

班cast同Suzannes聽完呆咗，Suzannes好似係lead writer，佢都咁嘅反應

佢而家成日著loewe啦
代言人要衫唔洗錢
我哋買下tee床單poster算

見佢著係幾靚 但係睇個網反而覺得麻麻
我地淨係買得起佢啲band tee㗎咋

有班人成日話佢hates gay
開頭以為講下笑 愈睇得多愈覺得唔好笑 啲人真係hater黎

Jodie而家其實係咪好紅
佢著啲衫款總係會有人衝出黎話買

樓上個interview 件衫好色彩 搞到我本生對佢地個啲衫款見到都想屌番件

難怪琴日上Twitter 見到有人人身攻擊佢

啲左膠癌上晒腦cls人地一講啲唔鐘意嘅嘢就話人地sexist/racist
jodie拍得sheshe為主線嘅嘢就知唔係homophobia啦
佢只不過係由演員角度出發去分析啫
希望jodie睇到啲haters留言唔好唔開心

Twitter 班fangirls全部都小學雞黎，講野唔經大腦

之前一直都想開不過冇時間，宜家睇完27號直落season3

大致上都明，不過有時佢d人轉黎轉去，要load一load邊個同邊個有關係
好燒腦
差d想用紙jot低d人物關係

reddit都好冷靜
上年一黎d劇情咁
二黎interview講野班人係producer/幕後，感覺上會知道下季劇情
佢地講野似會暗示日後點發展 所以沮喪好多
相反jodie只係cast講下意見
但其他幕後今次瘋狂講villaneve S4進一步所以
不過場interview其他人係咁講villaneve幾有火花
jodie果刻接住話佢地walk away係有少少倒米同個氣氛尷一尷尬

因為佢咁講trigger到果班人接受唔到佢唔ship ve咁款

覺得幾靚
係個袖太長唔知點玩法

因為個個鐘意佢鐘意到想同佢有同一樣野
萬幾銀一齊屌返件

S1果陣我開定張人物圖出黎方便睇

new post

估唔到仲可以再黑D
下集再黑真係命都無

如果佢好似leftovers咁講多幾個角色仲好
但依家似係只集中一兩個人

I miss tom the cum whore
and greg the coke whore.

仲差1集last kingdom就可以開始
hop on the 'dark' train
完全無諗住做功課
撞左板先算